加媒為美斯喊冤：金球評委後悔吧！

加媒為美斯喊冤：金球評委後悔吧！
加媒為美斯喊冤：金球評委後悔吧！
瀏覽次數3.6k 回覆數量62
樓主
小寶寶999
2016-12-19 03:12 PM
#1

巴塞主場4-1力克同城打比死敵愛斯賓奴，美斯此役的表現十分搶眼。巴塞隆拿當地媒體當然不會放過這個為自家球星造勢的機會。
比賽結束之後，加泰羅尼亞當地媒體《每日體育報》就發表評論文章，標題為：「美斯，以及金球獎評委們的懊悔」，該文先是回顧了美斯今場比賽的精彩發揮：2分鐘6次過人製造了蘇亞雷斯和阿爾巴的兩粒入球，之後自己又策動並攻入了一粒入球。

該文寫道：「全世界共有173名記者參加了金球獎的評選，其中只有13人把美斯放在了他們選票中的第一位，絕大多數都把這個位置給了C.朗拿度。現在，他們會發現，自己選擇了商業化包裝下的球員，而沒有選擇世界上最好的足球運動員――現在以及一直以來最好的足球運動員。」

該文最後寫道：「在製造兩粒入球並攻入一球後，美斯讓所有沒有選他的金球獎評委感到後悔。」

巴塞隆拿當地另外一家媒體《世界體育報》也不甘寂寞，該報發表文章，稱《法國足球》雜誌在Twitter上遭到球迷「轟炸」，金球獎的評選正是該雜誌組織的。在世體的文章中可以看到，不少球迷都在自己的Twitter瘋狂@上《法國足球》的官方帳號，球迷的Twitter內容諸如：「趕緊重新組織投票吧」、「把美斯明年的金球獎先準備好」……

估唔到牙朗三十歲後可以追貼金球獎
今年唔覺意又拎多個就

後悔啲咩？冇放小花去第三？

真新聞

用愛斯賓奴嚟打飛機

即係球員踢一場好波 就即時係金球獎得主 咁都幾多候選人

講咁多做咩
快d脫離西班牙

為呢個世界添多d火種好過

打吡喎

C朗嚟緊今年攞金球？咪笑死人啦
係攞都係做馬啦

醜唔醜

後悔比你棵垃圾小花爭贏基沙文

「把美斯明年的金球獎先準備好」……